果堆電子煙專門店黎緊點算

開始劈貨賣蟹貨未

其實本身就犯法
聽聞煙蛋入面其實都有煙草,所以都係無牌賣緊煙,之前比人掃過一次

唔係煙彈個D
係入油個款

通常都係d 死Mk開咖啦，咪由得佢地
加上又犯法賣煙蛋

抵啦 班仆街